有無人知今晚倫敦金個spread開到咁大呀？

今晚都唔知咩事，個spread成幾蚊，賺錢都變蝕錢，有無人知ching發生咩事？

10蚊都見過

有人傳實貨金因為停產導致嚴重缺貨
而實金需求上升 我估因為qe
導致多個報價系統報錯資料 因為市場上沒有賣家

但係期貨仲係正正常常

原來係咁，怪唔之我睇幾間報價都咁唔一樣啦

自己近五年沒trade倫敦金
有人都留話期貨同現貨價差可以差成60元 << 唔知係咪真